# Задание

Вариант #42
В вашем распоряжении — прямоугольная матрица из 10 000 x 5000 вещественных чисел двойной точности. Составьте наивный алгоритм подсчета суммы в каждом столбце, который сначала ищет сумму чисел в первом столбце, затем — во втором и т.д., а затем реализуйте параллельный алгоритм с использованием нескольких потоков решения задачи с учетом оптимизации работы с кэш-памятью.
